期待今年連牛

今期流行？

今年連牛 連牛可成潮流
出埋連牛 豬狗也做個朋友

好撚尷

連囝

連巴

連囝senpai竟然notice到我

石切神社の親子連牛像

影到個像silent hill咁